鬥獸棋封面果隻係咩生物？

老鼠囉

連登仔

玩開呢隻

浣熊

擺隻浣熊係封面但係入面無一隻棋係浣熊

大象會食到獅子 真西利。 老鼠又叫到大象

我好肯定創作人係無睇過動物記錄片

飛行棋
飛機都食到飛機真係西利

波子棋
波子都食到波子真係西利

thx角度問題認唔到